## Como usar

### Atributos no elemento alvo

#### Obrigatórios

| Atributo                  | Tipo     | Descrição                       |
| ------------------------- | -------- | ------------------------------- |
| `data-scrim="true/false"` | atributo | Indica que o elemento é o scrim |

#### Opcionais

| Atributo                     | Tipo     | Descrição                                               |
| ---------------------------- | -------- | ------------------------------------------------------- |
| `aria-controls="id-target"`  | atributo | Atributo de acessibilidade                              |
| `aria-expanded="true/false"` | atributo | Atributo de acessibilidade                              |
| `data-visible="true/false"`  | atributo | Atributo de controle de visibilidade em relação ao alvo |
| `aria-hidden="true/false"`   | atributo | Atributo de acessibilidade                              |

> Os atributos opcionais do acionador são gerados automaticamente pelo JavaScript.

### JavaScript

**Para cada acionador (trigger)**, instanciar a classe scrim passando um objeto de configuração.

```javascript
for (const buttonBloco1 of window.document.querySelectorAll('.scrimutilexemplo button')) {
  buttonBloco1.addEventListener('click', () => {
    const scrscrim = window.document.querySelector('#scrimutilexample')
    const scrimfoco = new core.Scrim({
      closeElement: '#scrimfechar',
      trigger: scrscrim,
    })
    scrimfoco.showScrim()
  })
}
```

#### Objeto de configuração

| Propriedade | Tipo    | Descrição                                        |
| ----------- | ------- | ------------------------------------------------ |
| `trigger`   | Object  | Referência ao elemento (DOM) acionador           |
| `scrscrim`  | Boolean | Elemento (Dom) dentro do scrim que fecha o scrim |

> A propriedade `scrscrim` é **opcional** no objeto de configuração.
